有冇地盤撚，泥水真係咁好搵？？

見D師傳1400-1600一工

點解咁好搵

識人既話雜工都好搵啦

無錯呀

閑閑地都過千

2300一工都有啦

想知泥水點辛苦法姐

判撚哂黎做緊係啦

一般都係底面數 多勞多得 1500中位數

有D坭水佬收2000+都多單到接唔曬，睇你做得好唔好姐

做揸鏟車果個仲好搵，再唔係去做秤手
300－500幫你吊一碼
產一產又收你幾舊

你諗下外牆泥水有幾難做
又要擔泥 又要開料 又要爬棚
落雨冇工開
當你用噴漿機 事前事後準備功夫搞幾耐
層樓幾十層 冇lift坐 擔條喉都搞成日

當然室內泥水好做好多

秤水 月薪3皮以上仲有咖哩收

問題係，天秤牌好難都冇再發過

即冇新人入到行

唔做外牆

新手入行難唔難

一個袋晒咩 機房咁多人

俾機房就唔係咁俾啦
直接一封大野
一層既料咁俾啦師兄
講緊果一兩碼野
秤手尻知你收左幾多咩
衝出黎柒

產果三野會唔會有人望住你到底有無收到錢阿
尻尻下咁

搵人幫手鏟幾碼都要比錢証明你人緣幾撚差囉 不過你咁囂張都預左架啦 真係好想知你係地盤係咪都咁串

其實你係唔明我果句既意思
定係真係覺得鏟兩三碼既字面意思
我指既係有咖喱食
唔好再沖出黎柒啦好嘛
我係地盤係咪咁撚串又點呢
而家擺到明就串柒你

唔難但見都覺辛苦

你返去問下個秤手歸邊度管再講啦 成日話人沖出黎柒 睇死你平時係地盤比人恰得多要上網攞下威 見你咁慘我唔出聲比你威下囉

你到底知唔知自己 up 緊乜撚野
歸機房管然後代表左咩？？？

講緊做大偈好搵
你又衝出黎又乜又柒
係阿明攞你威阿點阿
你唔出聲？咁你又繼續留言，傻尻

基本上地盤工都係好搵，問題係你捱唔捱到個種辛苦到仆街既工作環境

地盤依家最缺就係熟手技工
即係自己一個都做到個d
因為有時d盤會少d野做
佢會叫d散仔走去幫拖
熟手就留底做好佢,或者急事即到

請埋班新仔咩鳩都唔識我做埋你個份好唔好

學門手藝好撚過坐濕鳩寫字樓